[{"model": "mezzanine_agenda.event", "pk": 106, "fields": {"comments_count": 0, "keywords_string": "", "rating_count": 0, "rating_sum": 0, "rating_average": 0.0, "site": 1, "title": "Inaudible", "title_fr": "Inaudible", "title_en": "Inaudible", "slug": "inaudible", "_meta_title": null, "description": "Inaudible", "description_fr": "Inaudible", "description_en": null, "gen_description": true, "created": "2016-10-11T21:42:53.348Z", "updated": "2016-10-11T21:42:53.437Z", "status": 1, "publish_date": "2016-10-11T21:42:53.341Z", "expiry_date": null, "short_url": null, "in_sitemap": true, "content": "", "content_fr": null, "content_en": null, "user": 1, "sub_title": "", "sub_title_fr": null, "sub_title_en": null, "parent": null, "category": null, "start": "2017-05-17T18:30:00Z", "end": "2017-05-18T20:30:00Z", "date_text": null, "location": 45, "facebook_event": null, "external_id": 112, "brochure": "", "mentions": "", "mentions_fr": null, "mentions_en": null, "allow_comments": false, "prices": [55, 56, 54]}}, {"model": "mezzanine_agenda.event", "pk": 107, "fields": {"comments_count": 0, "keywords_string": "", "rating_count": 0, "rating_sum": 0, "rating_average": 0.0, "site": 1, "title": "UM souverain moteur de toutes choses", "title_fr": "UM souverain moteur de toutes choses", "title_en": "", "slug": "um-souverain-moteur-de-toutes-choses", "_meta_title": null, "description": "UM souverain moteur de toutes choses", "description_fr": "UM souverain moteur de toutes choses", "description_en": null, "gen_description": true, "created": "2016-10-11T21:42:53.671Z", "updated": "2016-10-11T21:42:53.716Z", "status": 1, "publish_date": "2016-10-11T21:42:53.664Z", "expiry_date": null, "short_url": null, "in_sitemap": true, "content": "", "content_fr": null, "content_en": null, "user": 1, "sub_title": "", "sub_title_fr": null, "sub_title_en": null, "parent": null, "category": null, "start": "2016-10-07T18:30:00Z", "end": "2016-10-07T20:30:00Z", "date_text": null, "location": 46, "facebook_event": null, "external_id": 103, "brochure": "", "mentions": "", "mentions_fr": null, "mentions_en": null, "allow_comments": false, "prices": [57]}}, {"model": "mezzanine_agenda.event", "pk": 108, "fields": {"comments_count": 0, "keywords_string": "", "rating_count": 0, "rating_sum": 0, "rating_average": 0.0, "site": 1, "title": "Peter E\u00f6tv\u00f6s : The Sirens Cycle", "title_fr": "Peter E\u00f6tv\u00f6s : The Sirens Cycle", "title_en": "Peter E\u00f6tv\u00f6s : The Sirens Cycle", "slug": "peter-eotvos-the-sirens-cycle", "_meta_title": null, "description": "Peter E\u00f6tv\u00f6s : The Sirens Cycle", "description_fr": "Peter E\u00f6tv\u00f6s : The Sirens Cycle", "description_en": null, "gen_description": true, "created": "2016-10-11T21:42:53.743Z", "updated": "2016-10-11T21:42:53.762Z", "status": 1, "publish_date": "2016-10-11T21:42:53.740Z", "expiry_date": null, "short_url": null, "in_sitemap": true, "content": "", "content_fr": null, "content_en": null, "user": 1, "sub_title": "", "sub_title_fr": null, "sub_title_en": null, "parent": null, "category": null, "start": "2016-10-12T18:30:00Z", "end": "2016-10-12T20:30:00Z", "date_text": null, "location": 45, "facebook_event": null, "external_id": 104, "brochure": "", "mentions": "", "mentions_fr": null, "mentions_en": null, "allow_comments": false, "prices": [55, 56, 54]}}, {"model": "mezzanine_agenda.event", "pk": 109, "fields": {"comments_count": 0, "keywords_string": "", "rating_count": 0, "rating_sum": 0, "rating_average": 0.0, "site": 1, "title": "A la rencontre de Gilbert amy", "title_fr": "A la rencontre de Gilbert amy", "title_en": "A la rencontre de Gilbert amy", "slug": "a-la-rencontre-de-gilbert-amy", "_meta_title": null, "description": "A la rencontre de Gilbert amy", "description_fr": "A la rencontre de Gilbert amy", "description_en": null, "gen_description": true, "created": "2016-10-11T21:42:53.996Z", "updated": "2016-10-11T21:42:54.033Z", "status": 1, "publish_date": "2016-10-11T21:42:53.988Z", "expiry_date": null, "short_url": null, "in_sitemap": true, "content": "", "content_fr": null, "content_en": null, "user": 1, "sub_title": "", "sub_title_fr": null, "sub_title_en": null, "parent": null, "category": null, "start": "2016-11-06T17:00:00Z", "end": "2016-11-06T19:00:00Z", "date_text": null, "location": 47, "facebook_event": null, "external_id": 105, "brochure": "", "mentions": "", "mentions_fr": null, "mentions_en": null, "allow_comments": false, "prices": [54]}}, {"model": "mezzanine_agenda.event", "pk": 110, "fields": {"comments_count": 0, "keywords_string": "", "rating_count": 0, "rating_sum": 0, "rating_average": 0.0, "site": 1, "title": "Jonglerie musicale", "title_fr": "Jonglerie musicale", "title_en": "Jonglerie musicale", "slug": "jonglerie-musicale", "_meta_title": null, "description": "Jonglerie musicale", "description_fr": "Jonglerie musicale", "description_en": null, "gen_description": true, "created": "2016-10-11T21:42:54.066Z", "updated": "2016-10-11T21:42:54.094Z", "status": 1, "publish_date": "2016-10-11T21:42:54.061Z", "expiry_date": null, "short_url": null, "in_sitemap": true, "content": "", "content_fr": null, "content_en": null, "user": 1, "sub_title": "", "sub_title_fr": null, "sub_title_en": null, "parent": null, "category": null, "start": "2016-12-12T19:30:00Z", "end": "2016-12-12T21:30:00Z", "date_text": null, "location": 45, "facebook_event": null, "external_id": 106, "brochure": "", "mentions": "", "mentions_fr": null, "mentions_en": null, "allow_comments": false, "prices": [55, 56, 54]}}, {"model": "mezzanine_agenda.event", "pk": 111, "fields": {"comments_count": 0, "keywords_string": "", "rating_count": 0, "rating_sum": 0, "rating_average": 0.0, "site": 1, "title": "Providence", "title_fr": "Providence", "title_en": "Providence", "slug": "providence", "_meta_title": null, "description": "Providence", "description_fr": "Providence", "description_en": null, "gen_description": true, "created": "2016-10-11T21:42:54.385Z", "updated": "2016-10-11T21:42:54.472Z", "status": 1, "publish_date": "2016-10-11T21:42:54.376Z", "expiry_date": null, "short_url": null, "in_sitemap": true, "content": "", "content_fr": null, "content_en": null, "user": 1, "sub_title": "", "sub_title_fr": null, "sub_title_en": null, "parent": null, "category": null, "start": "2017-03-02T19:30:00Z", "end": "2017-03-05T17:00:00Z", "date_text": null, "location": 48, "facebook_event": null, "external_id": 107, "brochure": "", "mentions": "", "mentions_fr": null, "mentions_en": null, "allow_comments": false, "prices": [58, 59, 55]}}, {"model": "mezzanine_agenda.event", "pk": 112, "fields": {"comments_count": 0, "keywords_string": "", "rating_count": 0, "rating_sum": 0, "rating_average": 0.0, "site": 1, "title": "Le sec et l'humide", "title_fr": "Le sec et l'humide", "title_en": "Le sec et l'humide", "slug": "le-sec-et-lhumide", "_meta_title": null, "description": "Le sec et l'humide", "description_fr": "Le sec et l'humide", "description_en": null, "gen_description": true, "created": "2016-10-11T21:42:54.492Z", "updated": "2016-10-11T21:42:54.530Z", "status": 1, "publish_date": "2016-10-11T21:42:54.489Z", "expiry_date": null, "short_url": null, "in_sitemap": true, "content": "", "content_fr": null, "content_en": null, "user": 1, "sub_title": "", "sub_title_fr": null, "sub_title_en": null, "parent": null, "category": null, "start": "2017-03-15T19:30:00Z", "end": "2017-03-16T21:30:00Z", "date_text": null, "location": 45, "facebook_event": null, "external_id": 108, "brochure": "", "mentions": "", "mentions_fr": null, "mentions_en": null, "allow_comments": false, "prices": [55, 56, 54]}}, {"model": "mezzanine_agenda.event", "pk": 113, "fields": {"comments_count": 0, "keywords_string": "", "rating_count": 0, "rating_sum": 0, "rating_average": 0.0, "site": 1, "title": "Ircam Live", "title_fr": "Ircam Live", "title_en": "Ircam Live", "slug": "ircam-live", "_meta_title": null, "description": "Ircam Live", "description_fr": "Ircam Live", "description_en": null, "gen_description": true, "created": "2016-10-11T21:42:54.545Z", "updated": "2016-10-11T21:42:54.574Z", "status": 1, "publish_date": "2016-10-11T21:42:54.543Z", "expiry_date": null, "short_url": null, "in_sitemap": true, "content": "", "content_fr": null, "content_en": null, "user": 1, "sub_title": "", "sub_title_fr": null, "sub_title_en": null, "parent": null, "category": null, "start": "2017-03-18T19:30:00Z", "end": "2017-03-18T21:30:00Z", "date_text": null, "location": 45, "facebook_event": null, "external_id": 109, "brochure": "", "mentions": "", "mentions_fr": null, "mentions_en": null, "allow_comments": false, "prices": [55, 56, 54]}}, {"model": "mezzanine_agenda.event", "pk": 114, "fields": {"comments_count": 0, "keywords_string": "", "rating_count": 0, "rating_sum": 0, "rating_average": 0.0, "site": 1, "title": "La Princesse l\u00e9g\u00e8re", "title_fr": "La Princesse l\u00e9g\u00e8re", "title_en": "La Princesse l\u00e9g\u00e8re", "slug": "la-princesse-legere", "_meta_title": null, "description": "La Princesse l\u00e9g\u00e8re", "description_fr": "La Princesse l\u00e9g\u00e8re", "description_en": null, "gen_description": true, "created": "2016-10-11T21:42:54.792Z", "updated": "2016-10-11T21:42:54.865Z", "status": 1, "publish_date": "2016-10-11T21:42:54.790Z", "expiry_date": null, "short_url": null, "in_sitemap": true, "content": "", "content_fr": null, "content_en": null, "user": 1, "sub_title": "", "sub_title_fr": null, "sub_title_en": null, "parent": null, "category": null, "start": "2017-03-17T19:00:00Z", "end": "2017-03-19T16:00:00Z", "date_text": null, "location": 49, "facebook_event": null, "external_id": 110, "brochure": "", "mentions": "", "mentions_fr": null, "mentions_en": null, "allow_comments": false, "prices": [60, 61]}}, {"model": "mezzanine_agenda.event", "pk": 115, "fields": {"comments_count": 0, "keywords_string": "", "rating_count": 0, "rating_sum": 0, "rating_average": 0.0, "site": 1, "title": "Songes et M\u00e9tamorphoses", "title_fr": "Songes et M\u00e9tamorphoses", "title_en": "Songes et M\u00e9tamorphoses", "slug": "songes-et-metamorphoses", "_meta_title": null, "description": "Songes et M\u00e9tamorphoses", "description_fr": "Songes et M\u00e9tamorphoses", "description_en": null, "gen_description": true, "created": "2016-10-11T21:42:55.128Z", "updated": "2016-10-11T21:42:55.221Z", "status": 1, "publish_date": "2016-10-11T21:42:55.119Z", "expiry_date": null, "short_url": null, "in_sitemap": true, "content": "", "content_fr": null, "content_en": null, "user": 1, "sub_title": "", "sub_title_fr": null, "sub_title_en": null, "parent": null, "category": null, "start": "2017-04-21T17:00:00Z", "end": "2017-04-30T15:00:00Z", "date_text": null, "location": 50, "facebook_event": null, "external_id": 111, "brochure": "", "mentions": "", "mentions_fr": null, "mentions_en": null, "allow_comments": false, "prices": [62, 63]}}, {"model": "mezzanine_agenda.eventlocation", "pk": 45, "fields": {"site": 1, "title": "Centre Pompidou - Grande salle", "slug": "centre-pompidou-grande-salle", "address": "Place Georges Pompidou\n75004 PARIS", "mappable_location": "Voie Georges Pompidou, 75004 Paris, France", "lat": "48.8533308", "lon": "2.3572061", "room": null, "description": "", "description_fr": null, "description_en": null, "link": null, "external_id": 166}}, {"model": "mezzanine_agenda.eventlocation", "pk": 46, "fields": {"site": 1, "title": "Th\u00e9\u00e2tre Jean-Vilar de Vitry sur Seine", "slug": "theatre-jean-vilar-de-vitry-sur-seine", "address": "1 place Jean-Vilar\n94400 Vitry sur Seine", "mappable_location": "94400 Vitry-sur-Seine, France", "lat": "48.7920010", "lon": "2.3985100", "room": null, "description": "", "description_fr": null, "description_en": null, "link": null, "external_id": 156}}, {"model": "mezzanine_agenda.eventlocation", "pk": 47, "fields": {"site": 1, "title": "Maison de la radio", "slug": "maison-de-la-radio", "address": "116 avenue du Pr\u00e9sident Kennedy\n75016 PARIS                                 ", "mappable_location": "116 Avenue du Pr\u00e9sident Kennedy, 75016 Paris, France", "lat": "48.8525273", "lon": "2.2782363", "room": null, "description": "", "description_fr": null, "description_en": null, "link": null, "external_id": 158}}, {"model": "mezzanine_agenda.eventlocation", "pk": 48, "fields": {"site": 1, "title": "Th\u00e9\u00e2tre des Bouffes du Nord", "slug": "theatre-des-bouffes-du-nord", "address": "37 bis boulevard de la Chapelle\n75010 ", "mappable_location": "37 Boulevard de la Chapelle, 75010 Paris, France", "lat": "48.8842035", "lon": "2.3588148", "room": null, "description": "", "description_fr": null, "description_en": null, "link": null, "external_id": 160}}, {"model": "mezzanine_agenda.eventlocation", "pk": 49, "fields": {"site": 1, "title": "Op\u00e9ra Comique", "slug": "opera-comique", "address": "1 place Boieldieu\n75002 PARIS                                 ", "mappable_location": "1 Place Boieldieu, 75002 Paris, France", "lat": "48.8706170", "lon": "2.3376277", "room": null, "description": "", "description_fr": null, "description_en": null, "link": null, "external_id": 167}}, {"model": "mezzanine_agenda.eventlocation", "pk": 50, "fields": {"site": 1, "title": "Od\u00e9on-Th\u00e9\u00e2tre de l'Europe", "slug": "odeon-theatre-de-leurope", "address": "Ateliers Berthier\r\n1 rue Andr\u00e9 Suar\u00e8s\n75017 PARIS                                 ", "mappable_location": "1 Rue Andr\u00e9 Suares, 75017 Paris, France", "lat": "48.8937849", "lon": "2.3115977", "room": null, "description": "", "description_fr": null, "description_en": null, "link": null, "external_id": 172}}, {"model": "mezzanine_agenda.eventprice", "pk": 54, "fields": {"value": 10.0, "unit": null}}, {"model": "mezzanine_agenda.eventprice", "pk": 55, "fields": {"value": 18.0, "unit": null}}, {"model": "mezzanine_agenda.eventprice", "pk": 56, "fields": {"value": 14.0, "unit": null}}, {"model": "mezzanine_agenda.eventprice", "pk": 57, "fields": {"value": 13.0, "unit": null}}, {"model": "mezzanine_agenda.eventprice", "pk": 58, "fields": {"value": 25.0, "unit": null}}, {"model": "mezzanine_agenda.eventprice", "pk": 59, "fields": {"value": 22.0, "unit": null}}, {"model": "mezzanine_agenda.eventprice", "pk": 60, "fields": {"value": 40.0, "unit": null}}, {"model": "mezzanine_agenda.eventprice", "pk": 61, "fields": {"value": 32.0, "unit": null}}, {"model": "mezzanine_agenda.eventprice", "pk": 62, "fields": {"value": 36.0, "unit": null}}, {"model": "mezzanine_agenda.eventprice", "pk": 63, "fields": {"value": 28.0, "unit": null}}, {"model": "mezzanine_agenda.eventcategory", "pk": 2, "fields": {"name": "AudioSculpt, Modalys", "description": ""}}, {"model": "mezzanine_agenda.eventcategory", "pk": 3, "fields": {"name": "Max, Max4Live, Jitter, Antescofo", "description": ""}}, {"model": "mezzanine_agenda.eventcategory", "pk": 4, "fields": {"name": "Spectacle", "description": ""}}, {"model": "mezzanine_agenda.eventcategory", "pk": 5, "fields": {"name": "Concert", "description": ""}}]